[Gay] 天雷地火的心事分享區 [316]

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你～

今期禮物 ：

你好

我唔好

點解呀

掛住貓貓

邊個貓貓？

所有貓貓都掛住

識聽 天雷好好聽

喵～

依首入坑

貓貓

我係邪童謠

有日返工on99咁睇住個mv發呆，一路聽一路覺得自己好似個mv咁沉緊落海底

留名

你個名係大笨鐘喎

serrini話佢呢首歌就係想寫到個種沉沒著大海中嘅感覺

搭埋個mv真係冇得頂

比錢媽咪拍mv

充實一天

佢唱呢首live都正，可以去聽下

雲仔

緊係有聽啦，識聽一定聽埋live

谷live嘅靜謐神林，李香蘭同放縱好正
仲有kkbox live個jazz版海妖

官仔

Hi

瞓唔著，留明

谷live好正

~有冇聽新歌先*

~緊係有*
有晚佢開live講點樣讀歌名笑到我仆直

新人留名

黃到金男神莫竣名mcm有野同香港人講

張相好似執左好多下

好難好難

直.............

傾完都係冇結論
熱戀期都可以過到同做fd冇分別，已fd zone返大家

J仔理得人直定基

台仔好多垃圾

低質，
冇乜內涵

斯拉夫最具代表節目應該係Czech Hunter

Maisie Williams

似咩
好鐘意眉眼距近既男人

，但佢參加香港先生？

圖?

睇電視好啲

之前咪share過
只係排⻣

我睇樣多過身材

連登仔係成人台自貼自己條丁真係可以搵到SP?

網圖only

圓面鼻大 唔得

直接去撚post

羅仲謙個鼻。。。

越嚟越樣衰

人地搵女架喎

好似

而家老左好多

操得太恆
塊面包晒

我

圖？

扯鼻鼾。。

一定嘈醒我

蒙

男人都要坐底屙尿?

啲阿叔係要 佢地成日屙到一地係

麻麻地 拍攝角度唔夠trance淫

係咩

買咗冬甩仔

兩日前在太古城中心見到你
一見傾心，卻沒有勇氣上前結識你

j唔j?

疫情停飛沒事幹 空姐出書教人如何販售「腿照」致富

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
呢個reply好正

以為係香港Vincent

HALLOWEEN
勿忘十二子

好靜

T shirt條仔好大波

我係侵星人

波星人

又係呢個hehe prof

come on come on

係咪個件 巴膠司機肌肉男

其實人醜都冇乜所謂
扑嘢嗰陣戴個頭套就ok

搞呀搞

有乜特別正?

好撚蠢 逼人錄低咗打飛機勒索二萬蚊

波波

咩事

之前仲吹奏到隻螞蟻好勁 而家一下就玩完

咩

隻支那股

有麵神加持

好開心

有時見D GV/片
個0仔 流D白色野係乜黎
KY?唔係透明既咩?

煉奶

Hello

【突發】中大學生男女zoom上堂開左cam 親熱揸波影片流出！（起埋IG）

仲唔瞓？

留意美國中

應該都要一段時間先知結果嫁啦

睇完 咁我瞓lu

晚安

呢邊水靜河飛

間唔中係咁

go susan

So glad we’ve almost made it
So sad they had to fade it
Everybody want to rule the world

肚餓

想扑

比人？

「公開處刑」連登仔約女神食飯慘做電燈膽！女神：多謝幫我攞位！

個兵好似靚仔D

I’m back!!!!!
有冇人掛住我呀

有

十世b

咁樣啫係點

其實我好撚鐘意你 好想同你講

#

咁仲唔去馬

直架

極白郎 又幾ok wor
個樣砌下砌下 唔似26歲

不要自作多情去做夢

圖？？？？

開唔到

你點睇美國大選？

Twitter照搵 極白郎 deng

不了
瘦

扮病 兩邊都冇投

投jojo吖嘛

Sanders 或者 Warren 就一定投, 拜登真係支持唔落

如果係Pelosi呢

仲有氣候暖化係假、無管制擁槍、幫有錢人減稅令窮人生活變好、撐警，覺得公務員有權大撚哂、總統地位至高無上、憲法只能以400年前既概念去理解

而加最高法院成大班激端份子係入面都唔知點算

享受個賤樣 伸脷

[底褲調查] 覺得乜野款式既底褲最好著

想揸!

揸上定下？

上
最鐘意大波波

有毛

識玩 不過再大啲仲好

太大又唔得

講緊館長果啲

我都唔想咁 真係滾動岩

你係滾動岩

喊死左

x燈山

點解連登冇人講新疫苗

連登仔唔會做第一批白老鼠都係等事後報告再討論嫁啦

有排啦
呢排興總統呀

出得啦咩

因為冇乜討論空間

波波點睇食美心

唔洗錢可以考慮一下

覺得啲人大大力屌美心又唔屌Pacific Coffee好怪

香港同志遊行12年來首遭警發反對通知書 集會同被禁 警方問大會會否實名登記所有遊行人士

好似有 我就兩間都冇幫襯

（Gay）覺唔覺HEHE越嚟越難識人

幫襯小店先～

當然啦 已經習慣食黃店

連你都知
冇去過大角咀咁遠

圖

我試圖上下水

我都好少去個頭啦 係有時喺MK行到悶走吓過去

其實如果呢篇文係喺twitter發嘅話
樓下應該會有好多人講埋曬嗰啲
屌過啦
好淫

呢一類嘢

算啦 證實唔到既 當花生食完就算

鬼X知咩

咁惡...

開咗名啦

冇老闆圖喎

呢個唔知了

係呀 你岩呀！？

me fat fat

咁咪岩
木門對木門

新仔？

？？？

打手槍太興奮暴斃? 老外陳屍租屋處電腦停留情色網

忙到嘔呀

嘔黎睇下

SUSAN又要閂門大吉了

支持

黑房...

同我去?

驚驚

又唔係去新屋嶺

入到去會點

有冇睇過吳剛師傅表現飲滾油？

冇。。。

到時閂埋房門同你玩 嘻

你係咪cc二代？

who ar

本po gv圖書館管理員

(恥笑)一圖顯示上連登勿認真

韓 國 SBS 天 菜 級 新 聞 男 主 播 直 情 屌 打 香 港 所 有 所 謂 新 聞 王 子！！

借刀

賈雨村 #51469

封鎖原因：copy 圖片網址
希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖
咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛
記得正評呢個留言 推比更多人睇到

賈狗

藍GAY係呢個世界上最撚低賤嘅生物

我個人覺得係博人注意多過藍

其實我幾好奇呢類人究竟現實中係個點嘅人
身邊啲同學/同事會唔會都早就睇得出佢份人有幾on9

佢收得好密

別人笑我太瘋癲

係啦係啦 威啦威啦

竟然比我搵到佢

奀星都不如賣廣告搏乜

SPONSORED唔係即係有比錢咩?

hi ball

我又hi
Hi ball

hi雷清

Hey

點解要咁對藍絲

邊個？

波波幾好嗎

都係咁

大家好

睇鬼滅之刃電影
每次見到下弦一 就忍唔到笑
唔知點解將佢同鍾明軒連結咗嚟一齊
跟住去到就嚟完嗰陣 炭治郎話煉獄冇輸
嗰陣又笑咗出嚟 明明側邊啲小朋友喺度喊緊
但係我只係諗返起呢幅圖先忍唔到笑

點解呀？

竟然沉左底 去哂邊

冇你D GV GIF

唓 我個的好濕碎

乾到條柴咁,唔LIKE

睇肥吖嗎

打xbox xx 少左睇連登

不了

有咩意義

唉 身高真係好影響 點順眼靚仔 始終....個種穩重安全感

人地揀你先算

消防員朱翊翹渣男之最

想屌射佢

好似張天賦
左邊戴耳環 係身型矮囉

發現低B人類

肉丸

侵侵侵

你男友？

冇錯 佢係低B BB

你地好似都好多年下

騎牛搵馬

騎下騎下咁就一世

唔會 要謀財害命

繼承遺產唔係要扣稅咩

谷下呢度人氣先

魯魯

好慘D人走曬過去招男友

你都去囉

不了招唔招都係咁

lm

hi魯

有我陪你嘛

wadiu 呢度，成日都無人講野

等你做第一個

hi 新人

上少啲連登.gif

沒有

i拍拖咩黎嫁

吓？無溝緊人喎

我都想溝下仔

呢個係唔係我識嘅Andrew D

此po已死

你唔覆下其他人？

有人覆我咩？得你渣喎

唔好咁啦

覆你

hi 雷巴

hi魯魯

hi 隔離po po主

推得慢左咁多

因為班衰仔過左檔

你依期賺好多？

你又知

熱門見到

求腳巴教炒股

all in tsla

去到87x post得咁少人

個個冬眠

而家先留意呢套泰劇 tine幾可愛

呢的天氣攬住個人 好過上網

我單身狗啫 唉

我都係單身狗

我都係

真

點知自己係咪 bi?

加油啦

你對男女都有興趣？

覺得自己係

冇問題嫁唔好同時鍾意咪得

明明好多gay，公司試過成行都係gay

我鍾意毒撚嫁

吓 吓 吓

毒撚先正喎

好似唔係，我無深究

低B! 唔準睇呀!

原來咁多gay佬

有個仲要死八婆

咁你係咪都係八婆

明顯唔係

你係咩

毒撚

今晚好凍呀

靚仔毒撚？

柒頭

我係侵類

咩叫侵類

做乜咁灰

BB先唔明
要準備比我蝦啦

潛咗去邊

潛咗係個窿到

男朋友果個？

係

珍惜眼前人 趁有時間盡力孝順父母

等攞遺產脫貧

Hi 新人報到留帖

**留名

若你喜歡怪人
其實我很美

好明個感愛
你唔係唔愛佢但係佢有時做嘅嘢令你好反感

要教導下

好似好睇

真係好睇

今日一嘢追曬。好甜

咩嚟

到了30歲還是處男，似乎會變成魔法師
BL漫真人版

有無巴打玩pokemon go

肥西你2個post都係你開

咁1001....
屌你老母呀

返黎陪你玩

快啲

我係臭雞

琴日捉成點

點食法

男孩紙不會懷孕

成版都係閃，阻住啲位

曬命

有咩用

dim add

已加

通常都會開

真係小刺蛋look